近代最有影響力女畫家

寫左篇野介紹 FRIDA KAHLO嘅傳記片